fifa pro club d2 招RW!

其實咩位都招
11:30 開波
多數星期一-五開波
歡樂足球

有賭波賭馬TIPS 100% 置富

最好就FULL TIME啦
PART TIME 走黎走去都唔太好

招人

FULL TIME阿

FULL TIME

後防full time 日日有波開

前中場都招 full time就夠

有時前場full 可能要打下後防

出糧？full乜鳩time

係有糧出